誠邀蘿莉一齊去星光樂園event

鑽石山 荷里活

琴日去左一獲 好少人
有個係大媽級以為係人地老母 點知都係玩pp機

你見識少

本身睇ig都知佢乜水
D人叫佢姐姐 點知見到既係大媽

樓主電腦一定唔少cp

咪傻啦 琴日男多過學生妹

現場系ダンプリ

With

垃圾正午

Be with you

收工玩 終於玩到

緣慳一面(東堂詩音tone)

冇 突登帶左口罩 會俾人熟人撞到

睇嚟我知道你係邊個
真相大白(東堂詩音tone)

涼神美景 唔好爆我出去
反而你咁靚仔
認得你個囡